夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

收皮啦

訓啦

玩多陣訓

有咩玩

上床交配

奇蹟暖暖

What is this

手機game

個名都衰過人

個game好撚弱智好撚正

玩咩架

聽多陣歌先

收集衫 然後要換啱風格既衫過關 過到又俾衫

換衫仔遊戲

唔好叫雞啦

邊有姐 d 雞咁污糟

點解

垃圾

55

一係女人玩 一係狗公先玩

點解你未訓？